tg gp chat大量廢青

join未 好多女

你都唔係到

我admin來

up

昆9我

撚有昆9你

招